msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: project-heartbeat\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8-bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: project-heartbeat\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 662912\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /[EIRTeam.Project-Heartbeat] godot4/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-01 18:13\n"

#: autoloads/HBGame.gd
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: autoloads/HBGame.gd
msgid "Fatal error loading data from the game, please see below"
msgstr "加载游戏数据出错，请在下方查看信息"

#: autoloads/HBGame.gd
msgid "Steam reports MM+ is not installed"
msgstr "Steam报告没有安装MM+"

#: autoloads/HBGame.gd
msgid "Your steam account does not own MM+"
msgstr "你的Steam账号没有MM+"

#: autoloads/HBGame.gd
msgid "Steam couldn't be found, is it closed?"
msgstr "没有找到正在运行的 Steam"

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid "This song requires downloading video/audio files from YouTube, would you like to download them?"
msgstr "这首歌需要从 Youtube 下载视频/音频文件，你想要下载它们吗？"

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid "Yes (audio only)"
msgstr "是 (仅音频)"

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid "Downloading..."
msgstr "正在下载中……"

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid "Media for this song is currently being downloaded."
msgstr "已经开始下载此歌曲的媒体文件"

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid "Ok"
msgstr ""

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid "Due to legal and licensing reasons, Project Heartbeat cannot use MP4 files for PPD songs. Read more about why here.\n\n"
"The recommended way to share and play community charts is to use the Workshop, PPD suport is provided as a courtesy for transitioning players.\n\n"
"You can either input a YouTube URL or select an ogg file from disk to use as audio."
msgstr "由于法律和许可证原因，Project Heartbeat 不能直接使用 PPD歌曲 的 MP4 文件。请阅读这里的内容了解原因\n\n"
"建议使用创意工坊游玩社区谱面。PPD 支持仅提供给玩家用于过渡\n\n"
"您也可以输入 YouTube 链接或者从磁盘选择 ogg 文件来使用音频"

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid "Use YouTube Video"
msgstr "使用 YouTube 视频"

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid "Select from disk"
msgstr "从磁盘中选择"

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid "Invalid URL, ensure you are using a YouTube URL and that it is valid."
msgstr "无效的链接，请确保使用的是有效的 YouTube 链接"

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid "Your system time appears to be invalid, please ensure both your time zone and local time are set correctly! Specially if you are dual-booting Linux!"
msgstr "你的系统时间似乎不正确，请确保你的时区和本地时间设置正确！尤其是如果你使用的是双引导Linux！"

#: autoloads/MouseTrap.tscn
#: multiplayer/lobby/LobbyList.tscn
#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Okay"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "DualShock Cross, Xbox A, Nintendo B"
msgstr "DualShock ×, Xbox A, Nintendo B"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "DualShock Circle, Xbox B, Nintendo A"
msgstr "DualShock ◯, Xbox B, Nintendo A"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "DualShock Square, Xbox X, Nintendo Y"
msgstr "DualShock □, Xbox X, Nintendo Y"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "DualShock Triangle, Xbox Y, Nintendo X"
msgstr "DualShock △, Xbox Y, Nintendo X"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select, DualShock Share, Nintendo -"
msgstr "Select, DualShock Share, Nintendo -"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Start, DualShock Options, Nintendo +"
msgstr "Start, DualShock Options, Nintendo +"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "D-Pad Up"
msgstr "十字键 上"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "D-Pad Down"
msgstr "十字键 下"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "D-Pad Left"
msgstr "十字键 左"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "D-Pad Right"
msgstr "十字键 右"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid " (Left Stick Left)"
msgstr " (左摇杆 左)"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid " (Left Stick Right)"
msgstr " (左摇杆 右)"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid " (Left Stick Up)"
msgstr " (左摇杆 上)"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid " (Left Stick Down)"
msgstr " (左摇杆 下)"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid " (Right Stick Left)"
msgstr " (右摇杆 左)"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid " (Right Stick Right)"
msgstr " (右摇杆 右)"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid " (Right Stick Up)"
msgstr " (右摇杆 上)"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid " (Right Stick Down)"
msgstr " (右摇杆 下)"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Note up"
msgstr "Note 上"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Note down"
msgstr "Note 下"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Note left"
msgstr "Note 左"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Note right"
msgstr "Note 右"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Slide left"
msgstr "滑键 左"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Slide right"
msgstr "滑键 右"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Heart note"
msgstr "心形Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Practice mode: Set waypoint"
msgstr "练习模式：设置起始点"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Practice mode: Go to waypoint"
msgstr "练习模式：回到起始点"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Practice mode: Last mode"
msgstr "练习模式：最后一个模式"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Practice mode: Next mode"
msgstr "练习模式：下一页模式"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Practice mode: Apply calculated latency"
msgstr "练习模式：应用计算的延迟"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Menu up"
msgstr "菜单 上"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Menu down"
msgstr "菜单 下"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Menu left"
msgstr "菜单 左"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Menu right"
msgstr "菜单 右"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Tab left"
msgstr "左标签"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Tab right"
msgstr "右标签"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Menu accept"
msgstr "菜单 确认"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Menu cancel"
msgstr "菜单 取消"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "(Song list) Page up"
msgstr "(Song list) 向上翻页"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "(Song list) Page down"
msgstr "(Song list) 向下翻页"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Show currently playing song"
msgstr "显示正在游玩的歌曲"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Menu sort by"
msgstr "菜单排序方式"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Menu search"
msgstr "搜索菜单"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Contextual option"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Redo"
msgstr "恢复"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select notes"
msgstr "选择Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Show contextual menu"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Scale up"
msgstr "放大"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Scale down"
msgstr "缩小"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Pan the timeline"
msgstr "平移时间轴"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move playhead to the left"
msgstr "将播放头移至左侧"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move playhead to the right"
msgstr "将播放头移至右侧"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Open/Close the settings menu"
msgstr "打开/关闭设置菜单"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Open the editor docs"
msgstr "打开编辑器文档"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Open the script manager"
msgstr "打开脚本管理器"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Open the diagnostics menu"
msgstr "打开诊断菜单"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle the fps counter"
msgstr "切换帧率显示"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Show hidden charts"
msgstr "显示隐藏的谱面"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Open/Close the layer visibility menu"
msgstr "打开/关闭可视图层菜单"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Open a chart"
msgstr "打开一个谱面"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Open the scripts directory"
msgstr "打开脚本文件夹"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Save the chart / script"
msgstr "保存谱面/脚本"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Save the chart / script as"
msgstr "谱面/脚本 另存为"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Create a new script"
msgstr "新建脚本"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Play / Pause"
msgstr "播放/暂停"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Playtest"
msgstr "试玩"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Playtest at time"
msgstr "从当前时间试玩"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle metronome"
msgstr "切换节拍器开关"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle background"
msgstr "切换背景图显示"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle video"
msgstr "切换视频显示"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Deselect"
msgstr "取消选择"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Shift selection left"
msgstr "左移选区"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Shift selection right"
msgstr "右移选区"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select every 2nd note"
msgstr "仅选择每个第二个Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select every 3rd note"
msgstr "仅选择每个第三个Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select every 4th note"
msgstr "仅选择每个第四个Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select only notes"
msgstr "仅选择Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select only double notes"
msgstr "仅选择双押Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select only sustains"
msgstr "仅选择长按Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select only sections"
msgstr "仅选择标记"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select only tempo changes"
msgstr "仅选择节奏变化"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select only speed changes"
msgstr "仅选择速度变化"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Cut notes"
msgstr "剪贴Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Copy notes"
msgstr "复制Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Paste notes"
msgstr "粘贴Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Delete notes"
msgstr "删除Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Convert to normal note"
msgstr "转换为普通Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle hold"
msgstr "切换Hold状态"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle sustain"
msgstr "切换长按状态"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle double"
msgstr "切换双压状态"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Make slide chain"
msgstr "创建长滑条"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Increase note type"
msgstr "更改Note类型（上移）"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Decrease note type"
msgstr "更改Note类型（下移）"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set resolution to 4ths"
msgstr "将时间线间距设为4分音"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set resolution to 6ths"
msgstr "将时间线间距设为6分音"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set resolution to 8ths"
msgstr "将时间线间距设为8分音"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set resolution to 12ths"
msgstr "将时间线间距设为12分音"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set resolution to 16ths"
msgstr "将时间线间距设为16分音"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set resolution to 24ths"
msgstr "将时间线间距设为24分音"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set resolution to 32nds"
msgstr "将时间线间距设为32分音"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle timeline snap"
msgstr "切换时间线对齐"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Increase timeline resolution"
msgstr "增大时间线密度"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Decrease timeline resolution"
msgstr "减小时间线密度"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle the hitsound sfxs"
msgstr "切换打击音效开关"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle the waveform display"
msgstr "切换声波显示"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Tap metronome"
msgstr "点击节拍器"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle grid"
msgstr "切换网格显示"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle grid snap"
msgstr "切换网格对齐"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Show arrange menu"
msgstr "显示排序菜单"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Arrange left"
msgstr "向左排版"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Arrange right"
msgstr "向右排版"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Arrange up"
msgstr "向上排版"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Arrange down"
msgstr "向下排版"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Arrange up left"
msgstr "向左上排版"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Arrange up right"
msgstr "向右上排版"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Arrange down left"
msgstr "向左下排版"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Arrange down right"
msgstr "向右下排版"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Stack notes"
msgstr "重叠Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Fine position notes left"
msgstr "精确Note位置左移"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Fine position notes right"
msgstr "精确Note位置右移"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Fine position notes up"
msgstr "精确Note位置上移"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Fine position notes down"
msgstr "精确Note位置下移"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move notes left"
msgstr "Note左移"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move notes right"
msgstr "Note右移"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move notes up"
msgstr "Note上移"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move notes down"
msgstr "Note下移"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Interpolate angles"
msgstr "角度插值"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Interpolate distances"
msgstr "距离插值"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Flip angle"
msgstr "翻转角度"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Flip oscillation"
msgstr "翻转飞入轨迹"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move angles towards the first note"
msgstr "调整飞入角度逐渐靠近第一个Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move angles away from the first note"
msgstr "调整飞入角度逐渐远离第一个Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move angles towards the last note"
msgstr "调整飞入角度逐渐远离最后一个Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move angles away from the last note"
msgstr "调整飞入角度逐渐靠近第一个Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set angle to 180º"
msgstr "设置角度为180º"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set angle to 0º"
msgstr "设置角度为0º"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set angle to 270º"
msgstr "设置角度为270º"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set angle to 90º"
msgstr "设置角度为90º"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set angle to 225º"
msgstr "设置角度为225º"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set angle to 315º"
msgstr "设置角度为315º"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set angle to 135º"
msgstr "设置角度为135º"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set angle to 45º"
msgstr "设置角度为45º"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Mirror horizontally"
msgstr "水平镜像"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Mirror vertically"
msgstr "垂直镜像"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Flip horizontally"
msgstr "水平翻转"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Flip vertically"
msgstr "垂直翻转"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Make circle clockwise"
msgstr "创建顺时针圆环"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Make circle counter-clockwise"
msgstr "创建逆时针圆环"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Make circle clockwise from the inside"
msgstr "创建从内侧飞入的顺时针圆环"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Make circle counter-clockwise from the inside"
msgstr "创建从内侧飞入的逆时针圆环"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Circle size bigger"
msgstr "增大圆环尺寸"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Circle size smaller"
msgstr "减小圆环尺寸"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Rotate around the selection center"
msgstr "以选区为中心进行旋转"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Rotate around the leftmost note"
msgstr "以左侧Note为中心旋转"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Rotate around the rightmost note"
msgstr "以右侧Note为中心旋转"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Rotate around the screen center"
msgstr "以屏幕为中心进行旋转"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Vertical multi left"
msgstr "左侧飞入垂直多押"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Vertical multi right"
msgstr "右侧飞入垂直多押"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Straight vertical multi"
msgstr "垂直飞入垂直多押"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Horizontal multi top"
msgstr "上方飞入水平多押"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Horizontal multi bottom"
msgstr "下方飞入水平多押"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Diagonal multi"
msgstr "斜对角多押"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Quad"
msgstr "矩形多押"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Quad (From inside)"
msgstr "矩形多押（内侧飞入）"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Sideways quad"
msgstr "菱形多押"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Triangle"
msgstr "三角形多押"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Inverted triangle"
msgstr "倒三角形多押"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Create template"
msgstr "创建模板"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Refresh templates"
msgstr "刷新模板"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Open the templates dir (to manage them)"
msgstr "打开模板目录（进行管理）"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Create timing change"
msgstr "创建时间轴变化"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Create speed change"
msgstr "创建速度变化"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Create a smooth speed transition"
msgstr "创建平滑的速度变化过渡"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Create intro skip"
msgstr "创建跳过前奏"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Create chart section"
msgstr "创建谱面标记"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Quick lyric"
msgstr "快速歌词"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Quick phrase start"
msgstr "快速短语开始"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Quick phrase end"
msgstr "快速短语结束"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Notes"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "GUI"
msgstr "界面"

#: autoloads/YoutubeDL.gd
msgid "Processing audio for %s"
msgstr "正在处理音频：%s"

#: autoloads/YoutubeDL.gd
msgid "audio"
msgstr "音频"

#: autoloads/YoutubeDL.gd
msgid "video"
msgstr "视频"

#: autoloads/YoutubeDL.gd
msgid " of %s"
msgstr " 的 %s"

#: autoloads/YoutubeDL.gd
msgid "Downloading {download_type} for {song_title} ({percentage}{size}{speed})"
msgstr "正在下载 {song_title}的{download_type}({percentage}{size}{speed})"

#: autoloads/song_loader/song_loaders/SongLoaderDSC.gd
msgid "Couldn't load game data from {game_location}"
msgstr "无法从 {game_location} 加载游戏数据"

#: autoloads/song_loader/song_loaders/SongLoaderDSC.gd
msgid "Song ID {song_id}'s ({song_title}) difficulty {difficulty} did not have a DSC script path"
msgstr "歌曲ID {song_id} ({song_title}) 的难度 {difficulty} 没有DSC文件路径"

#: autoloads/song_loader/song_loaders/SongLoaderDSC.gd
msgid "Couldn't find audio data for song ID {song_id} ({song_title})"
msgstr "无法找到歌曲ID {song_id} ({song_title}) 的音频数据"

#: autoloads/song_loader/song_loaders/SongLoaderDSC.gd
msgid "PVDB does not exist ({pvdb_path})"
msgstr "PVDB 不存在 ({pvdb_path})"

#: autoloads/song_loader/song_loaders/SongLoaderDSC.gd
msgid "Song ID {song_id}'s audio path ({audio_path}) did not exist"
msgstr ""

#: base_scene.tscn
#: menus/LoadingScreen.gd
#: menus/LoadingScreen.tscn
msgid "Loadingu..."
msgstr ""

#: menus/FolderManager.gd
msgid "Enter the new folder name"
msgstr "输入新的文件夹名称"

#: menus/FolderManager.gd
msgid "Add subfolder"
msgstr "添加子文件夹"

#: menus/FolderManager.gd
msgid "Rename folder"
msgstr "重命名文件夹"

#: menus/FolderManager.gd
msgid "Delete folder"
msgstr "删除文件夹"

#: menus/FolderManager.tscn
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: menus/FolderManager.tscn
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: menus/FolderManager.tscn
#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: menus/FolderManager.tscn
#: menus/media_download_queue/MediaDownloadQueue.tscn
#: menus/pregame_screen/PregameStartTab.tscn
#: menus/song_list/SongList.tscn
#: menus/workshop_browser/WorkshopItemDetailView.tscn
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: menus/FolderManager.tscn
msgid "Do you want to delete this folder?"
msgstr "你想要删除这个文件夹吗？"

#: menus/FolderManagerFolderButton.tscn
#: menus/pregame_screen/ModifierButton.tscn
#: menus/pregame_screen/PregameStartTab.tscn
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: menus/HBConfirmationWindow.tscn
msgid "Are you sure you want to do this?"
msgstr "你确定要这么做吗？"

#: menus/HBConfirmationWindow.tscn
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: menus/HBConfirmationWindow.tscn
msgid "No"
msgstr "否"

#: menus/HBTextInput.gd
msgid "Input text"
msgstr "输入文本"

#: menus/HBTextInput.tscn
msgid "Please enter the folder's name:"
msgstr "请输入文件夹名称"

#: menus/HBTextInput.tscn
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: menus/HBTextInput.tscn
#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
#: rythm_game/pause_menu/PauseMenu3D.tscn
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: menus/LoadingScreen.gd
msgid "Downloadingu UI Skin..."
msgstr "正在下载UI皮肤……"

#: menus/LoadingScreen.tscn
#: menus/song_list/SongList.gd
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: menus/LoadingScreen.tscn
msgid "This chart's video contains scenes with rapidly flashing colours.\n"
"Please take caution if you are affected by epilepsy."
msgstr "这个谱面的视频存在闪烁场景\n"
"如果你有癫痫症状请务必注意"

#: menus/MainMenuUserInfo.gd
msgid "Lvl. %d"
msgstr ""

#: menus/ModifierSelector.tscn
msgid "Makes everyone sound like anime girls, who would have thought?"
msgstr "让每个人的声音都变的像二次元美少女，不过谁会想这样？"

#: menus/PerSongSettingsEditor.gd
#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Latency compensation"
msgstr "延迟补偿"

#: menus/PerSongSettingsEditor.gd
#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Delay applied to note timing, in miliseconds, higher values means notes come later. Keep in mind the game already somewhat compensates for hardware delay (by, for example, already compensating for pulseaudio latency)."
msgstr "调整Note延迟，数值越高会使Note出现的时间变得越晚，请注意游戏已经设置了一定的硬件延时补偿（例如，已经补偿脉冲音频延迟）"

#: menus/PerSongSettingsEditor.gd
msgid "Song volume"
msgstr "歌曲音量"

#: menus/PerSongSettingsEditor.gd
msgid "Volume of the song, relative."
msgstr "调整这首歌的音量"

#: menus/PerSongSettingsEditor.gd
msgid "Video enabled"
msgstr "启用视频"

#: menus/PerSongSettingsEditor.gd
msgid "Enables or disables video for this song."
msgstr "启动或禁用歌曲视频"

#: menus/PerSongSettingsEditor.gd
msgid "Use the song's recommended skin"
msgstr "使用歌曲推荐皮肤"

#: menus/PerSongSettingsEditor.gd
msgid "When enabled, makes the game use the skin chosen by the song's creator for this particular song, will download it if it is not installed already."
msgstr "启用后游戏将会使用谱师为这首歌指定的皮肤，如果没有安装皮肤则会自动下载"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd
msgid "Normal notes"
msgstr "普通Note"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd
msgid "Hold notes"
msgstr ""

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd
msgid "Slide notes"
msgstr "滑键"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd
msgid "Slide chains"
msgstr "长滑条"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd
msgid "Double notes"
msgstr "双押Note"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd
msgid "Sustain notes"
msgstr "长条Note"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd
#: menus/tutorial/page6/Page6.tscn
msgid "Heart notes"
msgstr "心形Note"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd
msgid "Press the indicated button!"
msgstr "按下指定的按键！"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd
msgid "Hold these notes for as long as you can!"
msgstr "尽可能长的按住这些Note！"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd
msgid "Press the indicated direction!"
msgstr "按下指定方向！"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd
msgid "Hold the indicated direction!"
msgstr "按住指定方向！"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd
msgid "Press the indicated note on two different buttons!"
msgstr "在两个不同的按钮上按下指定的指示的Note！"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd
msgid "Hold and release when the time is right!"
msgstr "在正确的时机按住和松开按键！"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd
msgid "Flick in any direction!"
msgstr "向任意方向滑动！"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "This chart includes:"
msgstr "该谱面包括："

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "Press"
msgstr "按下"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "to continue"
msgstr "以继续"

#: menus/StartMenu.tscn
msgid "Press any key"
msgstr "按下任意键"

#: menus/leaderboard_control/LeaderboardControl.tscn
msgid "Leaderboard not available for this song"
msgstr "这首歌不支持排行榜"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "HeartbeatNET: Connected"
msgstr "HeartbeatNET: 已连接"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "Free Play"
msgstr "自由游玩"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "Workshop"
msgstr "创意工坊"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "How to play"
msgstr "游戏玩法"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "Multiplayer"
msgstr "多人游戏"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "Downloads"
msgstr "下载队列"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "Discord Server"
msgstr "Discord 服务器"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "Options"
msgstr "设置"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: menus/media_download_queue/MediaDownloadQueue.tscn
msgid "No downloads queued!"
msgstr "无下载队列！"

#: menus/new_leaderboard_control/LeaderboardLabels.tscn
msgid "Error fetching leaderboard items"
msgstr "获取排行榜时出错！"

#: menus/new_leaderboard_control/LeaderboardLabels.tscn
msgid "Leaderboards are not available for this song"
msgstr "这首歌不支持排行榜"

#: menus/new_leaderboard_control/LeaderboardLabels.tscn
msgid "There are no entries for this song yet, soyez le premier! (be the first!)"
msgstr "这首歌还没有任何记录, soyez le premier! (来成为第一个完成的人!)"

#: menus/news_list/MainMenuRight.tscn
msgid "My profile"
msgstr "个人资料"

#: menus/news_list/MainMenuRight.tscn
msgid "Join the Discord server!"
msgstr "加入 Discord 服务器！"

#: menus/news_list/MainMenuRight.tscn
msgid "Follow us on Twitter!"
msgstr "在Twitter上关注我们！"

#: menus/news_list/MainMenuRight.tscn
msgid "@PHeartbeatGame"
msgstr ""

#: menus/news_list/MainMenuRight.tscn
msgid "NEWS"
msgstr ""

#: menus/options_menu/OptionControlsSection.tscn
msgid "Note: You can assign the same button to more than one action to create macros!"
msgstr "注意：你可以将同一个按键分配给多个操作来创建宏绑定！"

#: menus/options_menu/OptionControlsSection.tscn
#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Press the Key/Button/Axis to bind"
msgstr "按下任意按键或推动摇杆进行绑定"

#: menus/options_menu/OptionControlsSection.tscn
msgid "Are you sure you want to reset all controls to default?"
msgstr "您确定要将所有按键设置都恢复为默认值吗？"

#: menus/options_menu/OptionControlsSectionEvent.gd
msgid " (Disabled due to Input -> Use direct joystick access)"
msgstr " （由于启用了直接访问摇杆选项而被禁用）"

#: menus/options_menu/OptionControlsSectionReset.tscn
msgid "Reset default settings"
msgstr "重置默认设置"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.tscn
msgid "Engine"
msgstr "引擎"

#: menus/options_menu/OptionResourcePacksSection.gd
#: menus/workshop_browser/WorkshopBrowser.gd
msgid "Note Packs"
msgstr ""

#: menus/options_menu/OptionResourcePacksSection.gd
#: menus/workshop_browser/WorkshopBrowser.gd
msgid "Skins"
msgstr ""

#: menus/options_menu/OptionResourcePacksSection.tscn
msgid "Rebuilding note atlas..."
msgstr "正在重新创建Note图集……"

#: menus/options_menu/OptionSoundSelectDropdown.gd
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Selects the language to use (requires restart)"
msgstr "选择要使用的语言（需要重启）"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Auto detect"
msgstr "自动检测"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enable streamer mode"
msgstr "启用主播模式"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "If enabled, saves the title, background and preview image to the user folder so they can be used on a streaming software"
msgstr "如果启用，游戏将会把标题名，背景图和预览图保存到用户文件夹以便于在直播软件上使用"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enable health system"
msgstr "启用生命值系统"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "If enabled the game enables the optional health system where a song can be failed."
msgstr "如果启用，游戏将会启用生命值系统并且能在歌曲中触发失败"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Download audio only from workshop"
msgstr "创意工坊仅下载音频"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "If enabled downloads only audio when subscribing to workshop items from the in-game workshop browser"
msgstr "如果启用，在游戏内的创意工坊浏览器进行订阅时将只下载音频文件"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Maximum simultaneous media downloads"
msgstr "最大同时下载媒体数"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "How many media files can be downloaded at the same time by the game"
msgstr "游戏可以最多同时下载多少媒体文件"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Pause on focus loss"
msgstr "焦点丢失时暂停"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Automatically pause the game when the focus to the game's window is lost."
msgstr "当窗口焦点丢失时，自动暂停游戏"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Show note types before playing"
msgstr "开始游玩前显示Note类型"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Shows a list of notes and how to hit them before the song starts"
msgstr "在歌曲开始前显示存在的Note类型与具体操作方法"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Show latency"
msgstr "显示延迟"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Shows how late or how early you were when hitting notes."
msgstr "显示你击打Note时机的早迟"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Use direct joystick access with known controllers"
msgstr "直接访问已知控制器的摇杆"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Allows the game to access controller joysticks directly, used to make slide and heart notes more consistent, only available on controllers marked as known"
msgstr "允许游戏直接访问控制器的摇杆，让长滑条和心形Note操作更加一致，只有标记为已知的控制器才能使用"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Direct joystick slider deadzone outer"
msgstr ""

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "From 0 to 1, how much travel is required for the analog sticks (and other analog inputs) to be considered on/off."
msgstr "从0到1，摇杆（或者其他的模拟输入）需要推动多少距离才开始判断是否输入"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Direct joystick angle deadzone"
msgstr ""

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Angle used to define the angular deadzone of sliders\n"
"Note: This only works with direct joystick access."
msgstr "用于定义滑键操作的角度死区\n"
"注意：仅适用于游戏能直接访问的摇杆"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enable vibration"
msgstr "启用震动"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "If enabled allows the controller to vibrate."
msgstr "如果启用，将会允许控制器发出震动"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Analog deadzone"
msgstr "模拟死区"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Target audio buffer size (Requires restart)"
msgstr "目标音频缓冲区大小（需要重启）"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "In milliseconds, how big should the requested audio buffer be, lower means lower latency and more smoothness but also higher CPU usage, this is just a target value, your OS might force a different value."
msgstr "在每毫秒中应当请求的音频缓冲大小，越小的值延时将会越低并且更加流畅，但同时也会导致CPU占用变的更高，这只是一个目标值，你的操作系统可能会强行使用不同的值"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Play hit sounds only when a note is hit"
msgstr "仅在 Note 被击中后播放击中音效"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Makes note hit sounds only get emitted when a note is actually hit, disables \"empty\" button press sounds."
msgstr "只有 Note 被击中才会播放击中音效，禁用空打按键音"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Master volume"
msgstr "主音量"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Global game volume"
msgstr "调整游戏整体音量"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Sound effects volume"
msgstr "音效音量"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Volume for the sound effects"
msgstr "调整游戏音效音量"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Music volume"
msgstr "音乐音量"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Volume for the music"
msgstr "调整游戏音乐音量"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Voice fade"
msgstr "人声消失"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Make the voice fade when missing a note (only on supported charts)."
msgstr "当没有击中Note时让人声消失（仅在支持这个功能的谱面上有效）"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Disable menu music"
msgstr "禁用菜单音乐"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Disables all music in menus"
msgstr "在菜单禁用所有音乐"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Display mode"
msgstr "显示模式"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Whether or not the game should use all the available screen, this should have no difference in performance, except on Windows."
msgstr "不管游戏处于哪个屏幕，除了Windows以外所有模式都应该没有性能区别"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Borderless fullscreen"
msgstr "无边框全屏"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Windowed"
msgstr "窗口"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Display"
msgstr "显示器"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Display to display the game in"
msgstr "让游戏显示在对应的显示屏"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enable VSync"
msgstr "启用垂直同步"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Waits for vertical synchronization to render frame, can reduce screen tearing but will introduce extra input lag."
msgstr "等待垂直同步以渲染帧，可以减少画面撕裂，但是会造成更大的输入延时"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Disable Video"
msgstr "禁用视频"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Disables video playback and download, might yield more performance on some systems."
msgstr "禁用视频播放和下载，在部分系统下可能会更流畅"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Disable Video for PPD songs"
msgstr "禁用PPD歌曲使用视频"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Disables video playback and download for PPD songs, might yield more performance on some systems."
msgstr "禁用PPD歌曲播放和下载视频，在部分系统下可能会更流畅"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Desired Video FPS"
msgstr "默认下载的视频帧率"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "The desired video framerate for downloaded videos."
msgstr "选择下载视频所需的视频帧率"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Desired Video Resolution"
msgstr "默认下载的视频分辨率"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "The desired video resolution for downloaded videos, if the exact resolution you requested is not available the next smallest resolution will be used instead."
msgstr "下载视频所需的视频分辨率，如果不存在选择的视频分辨率，将会使用下一个更低的分辨率"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Use visualizer with video"
msgstr "在视频上显示可视化"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Whether or not the game should display the visualizer on top of videos."
msgstr "不管是否显示视频游戏都会在视频上方显示声波可视化"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Visualizer"
msgstr "可视化"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Built-in audio visualization effects, disabling this setting might yield a considerable performance boost on more modest systems."
msgstr "内置声波可视化效果，禁用这个选项可能对于小部分系统有极高的性能提升"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Visualizer Resolution"
msgstr "可视化精度"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "How many points of data the audio visualization effects use, lowering this setting might yield a considerable performance boost on more modest systems."
msgstr "设置音频可视化效果使用多少数据点，降低这个选项的数据可能对于小部分系统有极高的性能提升"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "FPS Limit"
msgstr "帧率限制"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Limits the framerate, this might be useful to limit battery consumption on portable systems."
msgstr "限制帧率，对于减轻便携式系统电池消耗可能会有帮助"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Visual"
msgstr "外观"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Button prompts"
msgstr "按键提示"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Overrides the button prompts shown for your controller to the specified type."
msgstr "重置控制器显示的按钮提示到指定的类型"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgctxt "Button prompt auto detect option"
msgid "Auto-detect"
msgstr ""

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enable lyrics"
msgstr "启用歌词"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enables showing lyrics in-game."
msgstr "启用游戏中显示歌词"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Lyrics position"
msgstr "歌词位置"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Changes where the lyrics are shown."
msgstr "更改歌词显示的位置"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Top left"
msgstr "左上方"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Top center"
msgstr "正上方"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Top right"
msgstr "右上方"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Bottom left"
msgstr "左下方"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Bottom center"
msgstr "正下方"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Bottom right"
msgstr "右下方"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Lyrics color"
msgstr "歌词颜色"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Changes the color used to show the lyrics."
msgstr "更改歌词的颜色"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Note Size"
msgstr "Note 尺寸"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "How big the notes will appear in the game."
msgstr "调整 Note 在游戏中显示的大小"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Background dim"
msgstr "背景暗度"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Dims the background, a higher percentage will make it darker, note this also includes video background."
msgstr "调暗背景，更高的百分比会使背景变得更加暗淡，请注意这个选项也会应用于视频背景"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enable multi note indicator"
msgstr "启用多押Note提示"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enables showing an indicator in the middle of the screen for what buttons should be pressed for a multi-note."
msgstr "启用在屏幕中间显示的多押Note提示"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Show clock arms"
msgstr "显示指针"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enables using clock arms instead of circles to show you when it's time to press a note."
msgstr "允许使用指针而不是圆圈来展示Note按下的时机"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enable leading lines"
msgstr "启用轨迹线显示"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enables lines that show where the notes are going to go."
msgstr "启用Note轨迹线显示"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Use arrow instead of left icon"
msgstr "使用 箭头 代替 左图标"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Replaces all instances of the left icon of the selected icon pack with a left arrow."
msgstr "将所有的 左图标 替换为游戏内置的 左箭头"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Use arrow instead of right icon"
msgstr "使用 箭头 代替 右图标"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Replaces all instances of the right icon of the selected icon pack with a right arrow."
msgstr "将所有的 右图标 替换为游戏内置的 右箭头"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Use arrow instead of up icon"
msgstr "使用 箭头 代替 上图标"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Replaces all instances of the up icon of the selected icon pack with a up arrow."
msgstr "将所有的 上图标 替换为游戏内置的 上箭头"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Use arrow instead of down icon"
msgstr "使用 箭头 代替 下图标"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Replaces all instances of the down icon of the selected icon pack with a down arrow."
msgstr "将所有的 下图标 替换为游戏内置的 下箭头"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Romanized titles"
msgstr "罗马音标题"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Shows romanized versions of foreign titles when available."
msgstr "显示可用的罗马音标题"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Multi laser opacity"
msgstr "多押连接线不透明度"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Changes the opacity of the laser that connects multi notes."
msgstr "更改多押连接线的不透明度"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Explicit ratings"
msgstr "显示具体评级"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Show the full name of the rating on the song list (Doesn't apply for a CHEAP rating)."
msgstr "在歌曲列表显示评级的具体名称（除了CHEAP评价）"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Res. Packs"
msgstr ""

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Credits"
msgstr "致谢"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "{sound_pretty_name} sound"
msgstr "{sound_pretty_name} 音"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Sound to use. (Place custom sounds inside the custom_sounds folder in your user folder, only 16-bit WAV files are supported)"
msgstr "使用的声音 (将自定义声音文件放到你的用户文件夹的 custom_sounds 文件夹中, 仅支持16位的WAV文件)"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "{sound_pretty_name} sound volume"
msgstr "{sound_pretty_name} 音音量"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Volume for this sound effect"
msgstr "这个按键音的音量"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Detected controllers:"
msgstr "检测到的控制器："

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/ContentDirControl.tscn
msgid "Content directory"
msgstr "内容目录"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/ContentDirControl.tscn
msgid "Content "
msgstr "内容 "

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/ContentDirControl.tscn
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/MMPlusControl.gd
msgid "A restart is needed for changes to apply"
msgstr "需要重启才能应用更改"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/MMPlusControl.gd
msgid "MM+ loaded succesfully from:"
msgstr "成功从此处加载MM+："

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/MMPlusControl.tscn
msgid "Enable mounting Project DIVA MegaMix+ from Steam"
msgstr "启用从Steam导入 Project DIVA Mega39+"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/MMPlusControl.tscn
msgid "\n"
"DISCLAIMER\n\n"
"Project DIVA MegaMix+, Project DIVA and other similar trademarks are the property of SEGA, Crypton Future media and others.\n\n"
"Project Heartbeat does not encourage piracy, as loading data from Project DIVA MegaMix+ requires ownership the game, which is verified through the Steamworks API.\n"
"Project Heartbeat is simply another engine in which the user can play their legally purchased content, in a similar vein to how the same MP3 file can be played in different MP3 players."
msgstr "\n"
"免责声明\n\n"
"Project DIVA Mega39+，Project DIVA 和其他相似图标版权属于SEGA, Crypton Future media和其他公司。\n\n"
"Project Heartbeat 从不鼓励盗版，加载Project DIVA Mega39+需要自己拥有游戏本体，而游戏本体需要通过 Steamworks API 进行验证。，\n"
"Project Heartbeat 只是一个用户能合法游玩自己购买的内容的另一个引擎，就像同一个MP3文件能够在不同的MP3播放器上播放一样"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.gd
msgid "Reset content directory to default"
msgstr "重置内容目录为默认值"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.gd
msgid "Reload all songs"
msgstr "重新加载所有歌曲"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.gd
msgid "Clear cache"
msgstr "清除缓存"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.gd
msgid "Download all song media"
msgstr "下载所有歌曲媒体文件"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.gd
msgctxt "Used for the options -> content label for clearing song media"
msgid "Clean unused media for {unused_video_count} songs ({unused_size})"
msgstr "清除 {unused_video_count} 首未使用歌曲的媒体文件 ({unused_size})"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Reloading content..."
msgstr "重新加载Content……"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Selecting a new content directory requires using the mouse, would you like to continue?"
msgstr "选择一个新的内容目录需要使用鼠标，是否继续？"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Are you sure you want to reset the content directory to the default?"
msgstr "您确定要将 内容 目录重置为默认值吗？"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Songs reloaded succesfully"
msgstr "歌曲重新加载成功"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
#: menus/workshop_browser/WorkshopItemDetailView.tscn
msgid "Alright"
msgstr ""

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Cache cleared succesfully, please re-run the game."
msgstr "成功清理缓存，请重新启动游戏"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Unused song media cleaned successful!"
msgstr "成功清理未使用的歌曲媒体！"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
msgid "Song"
msgstr "歌曲"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
msgid "View leaderboards on the website"
msgstr "在网站上查看排行榜"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
msgid "Video/Audio variant"
msgstr "切换视频/音频"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
msgid "The current song and settings will count towards leaderboard scores"
msgstr "当前歌曲和设置将会被计入到排行榜"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
msgid "The current song will not count towards leaderboard scores"
msgstr "当前歌曲分数不会被计入排行榜"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
msgid "Only workshop or PPD songs can have their scores uploaded!"
msgstr "只有创意工坊和PPD的歌曲才能上传成绩！"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
msgid "Song settings"
msgstr "歌曲设定"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
msgid "Change PPD video URL"
msgstr "更改PPD视频链接"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
msgid "Delete song media"
msgstr "删除歌曲媒体文件"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
msgid "Add modifier"
msgstr "添加修改器"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.tscn
msgid "Are you sure you want to change this song's video URL? this requires you use the mouse."
msgstr "您确定要更改这首歌的视频链接吗？这需要您使用鼠标"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.tscn
msgid "Are you sure you want to delete this song's media?"
msgstr "您确定要删除这首歌的媒体文件吗？"

#: menus/pregame_screen/PregameStartTab.tscn
msgid "Modifiers are not allowed in the leaderboard"
msgstr "排行榜不允许使用修改器"

#: menus/pregame_screen/PregameStartTab.tscn
msgid "Start Practice"
msgstr "开始练习"

#: menus/song_list/SongList.gd
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: menus/song_list/SongList.gd
msgid "Highest Difficulty"
msgstr "最高难度"

#: menus/song_list/SongList.gd
msgid "Lowest Difficulty"
msgstr "最低难度"

#: menus/song_list/SongList.gd
msgid "Chart Creator"
msgstr "谱师"

#: menus/song_list/SongList.gd
msgid "BPM"
msgstr ""

#: menus/song_list/SongList.gd
msgid "Last Subscribed"
msgstr "最近订阅"

#: menus/song_list/SongList.gd
msgid "Times played"
msgstr "游玩次数"

#: menus/song_list/SongList.gd
msgid "Last released"
msgstr "最近发布"

#: menus/song_list/SongList.gd
msgid "Last updated"
msgstr "最近更新"

#: menus/song_list/SongList.gd
msgid "Sorting by %s"
msgstr "按 %s 排序"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "No folders found, add some!"
msgstr "没有找到文件夹，来添加一些！"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: menus/song_list/SongList.tscn
#: menus/workshop_browser/WorkshopBrowser.tscn
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Add to..."
msgstr "添加到……"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "The song you selected is a PPD song without an existing audio file, would you like to select one (from disk or YouTube)? This will require yo to use the mouse."
msgstr "您选择的歌是一个PPD谱面并且没有存在的音频文件，你想从磁盘或者Youtube选择音频吗？需要使用鼠标操作"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Sort & filter settings"
msgstr "排序 & 过滤选项"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Has downloaded media"
msgstr "已下载媒体"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Enter the search term:"
msgstr "输入搜索关键词："

#: menus/song_list/SongListFolderBack.tscn
msgid "Go back"
msgstr "上一页"

#: menus/song_list/SongListNewFolder.tscn
msgid "Create new folder"
msgstr "创建新文件夹"

#: menus/tools_menu/ToolsMenu.tscn
msgid "Song Editor"
msgstr "歌曲编辑器"

#: menus/tools_menu/ToolsMenu.tscn
msgid "Resource Pack Editor"
msgstr "资源包编辑器"

#: menus/tools_menu/ToolsMenu.tscn
msgid "Open Logs Directory"
msgstr "打开日志文件夹"

#: menus/tools_menu/ToolsMenu.tscn
msgid "Open Songs Directory"
msgstr "打开歌曲文件夹"

#: menus/tools_menu/ToolsMenu.tscn
msgid "Open User Directory"
msgstr "打开用户文件夹"

#: menus/tools_menu/ToolsMenu.tscn
msgid "PPD Manager"
msgstr ""

#: menus/tools_menu/ToolsMenu.tscn
msgid "Latency Tester"
msgstr "延时测试器"

#: menus/tools_menu/ToolsMenu.tscn
msgid "DJA Debug"
msgstr ""

#: menus/tutorial/page1/page1.tscn
msgid "How to play: Normal notes"
msgstr "游戏方式：普通Note"

#: menus/tutorial/page1/page1.tscn
msgid "Hit normal notes by pressing the corresponding face button or d-pad direction when they go over their target\n\n"
"The d-pad and the face buttons are interchangeable!\n\n"
"(All key bindings can be changed in the options)"
msgstr "当Note与目标重合时按下对应的按键即可击打普通Note\n\n"
"你可以选择按下对应的按键或者对应的十字键！\n\n"
"（所有的按键绑定都可以在设置中进行调整）"

#: menus/tutorial/page1/page1.tscn
msgid "You can hit slide notes using the analog sticks on your controler."
msgstr "你可以在你的控制器上使用摇杆击打滑键Note"

#: menus/tutorial/page2/page2.tscn
msgid "Default keyboard controls"
msgstr "默认键盘键位设置"

#: menus/tutorial/page3/page3.tscn
msgid "Multi notes"
msgstr "多押Note"

#: menus/tutorial/page3/page3.tscn
msgid "Hitting multis requires you to hit different notes at the same time.\n\n"
"Multi notes are denoted by being red in color."
msgstr "需要在同一时间按下不同的对应按键才能击打多押Note\n\n"
"多押Note会显示为红色"

#: menus/tutorial/page3/page3.tscn
msgid "Multi slides also exist and might require you press the same direction on the two analog sticks."
msgstr "同时游戏中也存在着多押滑键，并且有可能需要使用两个摇杆推动相同方向"

#: menus/tutorial/page4/Page4.tscn
msgid "Slide chains and hold notes"
msgstr "长滑滑条和Hold note"

#: menus/tutorial/page4/Page4.tscn
msgid "Slide chains are slides that you can hold for extra points. Slide chains will progressively become blue, if the slide is fully blue you can let go of it."
msgstr "长滑条是一种你可以通过保持滑动来获得更高分数的滑键。长滑条会逐渐变为蓝色，当其完全变为蓝色时你就可以松开让它自己去滑动剩下的部分"

#: menus/tutorial/page4/Page4.tscn
msgid "Hold notes are notes that give you extra points by holding them after you hit them, if you manage to hold them for long enough you'll get a nice bonus!"
msgstr "Hold note是一种能够在你击打后如果保持按住会给你额外分数的Note，如果你保持按住的时间足够长你将会获得很多的分数奖励！"

#: menus/tutorial/page5/Page5.tscn
msgid "Double and sustain notes"
msgstr "双押和长按Note"

#: menus/tutorial/page5/Page5.tscn
msgid "Double notes are notes that require you to press the same direction on two different buttons, for example by pressing the B/Circle button and right on the d-pad at the same time."
msgstr "双押Note是一种你需要按下同一方向的两个不同按键来击打的Note，例如在同一时间按下B/◯ 和十字键右"

#: menus/tutorial/page5/Page5.tscn
msgid "In order to hit sustain notes press the note when the first mark hits the target and release when the second one does."
msgstr "长按Note需要在第一个Note和目标重合后按下对应按键，随后在第二个Note和目标重合后松开"

#: menus/tutorial/page6/Page6.tscn
msgid "Heart notes are notes that can be hit by tapping any direction on the joystick or hitting any slide button, double hearts also exist."
msgstr "心形Note是一种可以通过摇杆使用任意方向击打或者按下任意滑键按键来击中的Note，同时也存在着双押心形Note"

#: menus/tutorial/pagefinal/page_final.tscn
msgid "That's all you need to know to play project heartbeat, have fun!"
msgstr "这就是你所需要知道的所有游玩Project Heartbeat的知识，祝你玩的愉快！"

#: menus/workshop_browser/WorkshopBrowser.gd
msgid "Charts"
msgstr "谱面"

#: menus/workshop_browser/WorkshopBrowser.tscn
msgid "Most popular for the last week"
msgstr "一周内最受欢迎"

#: menus/workshop_browser/WorkshopBrowser.tscn
msgid "Filter by Difficulty"
msgstr "按难度筛选"

#: menus/workshop_browser/WorkshopBrowser.tscn
msgid "Sort by..."
msgstr "排序……"

#: menus/workshop_browser/WorkshopItemDetailView.tscn
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: menus/workshop_browser/WorkshopItemDetailView.tscn
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: menus/workshop_browser/WorkshopItemDetailView.tscn
msgid "Show in song list"
msgstr "跳转到歌曲列表显示"

#: menus/workshop_browser/WorkshopItemDetailView.tscn
msgid "Item unsubscribed succesfully, will be removed after you restart the game."
msgstr "取消订阅成功，项目将会在游戏重启后被删除"

#: multiplayer/lobby/LobbyList.tscn
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: multiplayer/lobby/LobbyList.tscn
msgid "You were kicked from the lobby"
msgstr "你已被踢出大厅"

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Select Song..."
msgstr "选择歌曲……"

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Invite friend..."
msgstr "邀请好友……"

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Start Game"
msgstr "开始游戏"

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Leave This Lobby"
msgstr "离开大厅"

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Checking if other users have this song..."
msgstr "正在检测其他用户是否拥有此歌曲……"

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Song not owned by:"
msgstr "下列用户没有这首歌："

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Downloading song data..."
msgstr "正在下载歌曲数据……"

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Looks like some players lack the needed Workshop song or media for the songs, would you like to ask them to download them?"
msgstr "看起来部分玩家缺少所需的创意工坊歌曲或者该歌曲的媒体文件，你想要通知他们下载这些文件吗？"

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Looks like you don't have the current song used in this lobby, would you like to download the song and/or its data?"
msgstr "看起来你没有这个大厅选择的歌曲，你想要下载歌曲和对应的数据文件吗？"

#: multiplayer/lobby/LobbySongSelector.tscn
msgid "Selecting song for"
msgstr "选择歌曲"

#: multiplayer/lobby/Member.tscn
msgid "Set as host"
msgstr "设置为主机"

#: multiplayer/lobby/Member.tscn
msgid "Kick"
msgstr "踢出"

#: rythm_game/ResultsScreen.gd
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: rythm_game/ResultsScreen.gd
msgid "Graph"
msgstr "图表"

#: rythm_game/ResultsScreen.gd
msgctxt "Results screen share tweet contents"
msgid "I just obtained {score} ({percentage} %%25) points in {song_title} in @PHeartbeatGame!"
msgstr ""

#: rythm_game/ResultsScreen.gd
msgid "results"
msgstr "结果"

#: rythm_game/ResultsScreen.gd
msgid "graph"
msgstr "图表"

#: rythm_game/ResultsScreen.tscn
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: rythm_game/ResultsScreen.tscn
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: rythm_game/ResultsScreen.tscn
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: rythm_game/ResultsScreen.tscn
msgid "What did you think of the song you just played?"
msgstr "你觉得刚刚游玩的歌曲怎么样？"

#: rythm_game/ResultsScreen.tscn
msgid "No opinion"
msgstr "没有意见"

#: rythm_game/ResultsScreen.tscn
msgid "Don't ask me again"
msgstr "不再询问"

#: rythm_game/game_modes/heartbeat/HeartbeatRhythmGameUI.tscn
msgid "Fast forward!"
msgstr "快进！"

#: rythm_game/modifiers/autoplay/autoplay.gd
msgctxt "Autoplay modifier name"
msgid "Autoplay"
msgstr "自动演示"

#: rythm_game/modifiers/autoplay/autoplay.gd
msgctxt "Autoplay modifier description"
msgid "Makes the game play itself."
msgstr "让游戏自己进行游玩"

#: rythm_game/modifiers/nightcore/nightcore.gd
msgctxt "Nightcore modifier name"
msgid "Nightcore"
msgstr ""

#: rythm_game/modifiers/nightcore/nightcore.gd
msgctxt "Nightcore modifier list name, %d is the percentage amount of speed applied"
msgid "Nightcore %d %%"
msgstr ""

#: rythm_game/modifiers/nightcore/nightcore.gd
msgctxt "Nightcore modifier description"
msgid "Turns your manly voices into anime girls."
msgstr "将你男子汉的嗓音变成二次元美少女音"

#: rythm_game/modifiers/nightcore/nightcore.gd
msgctxt "Nightcore modifier speed property name"
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: rythm_game/modifiers/nightcore/nightcore.gd
msgctxt "Nightcore modifier speed property desciption"
msgid "Percentage of speed to increase (or decrease) the song's playback"
msgstr "加快/减慢歌曲播放速度百分比"

#: rythm_game/modifiers/timing/timing.gd
msgid "Timing Window"
msgstr "判定区调整"

#: rythm_game/modifiers/timing/timing.gd
msgid "Duration of the overall timing window (in ms)"
msgstr "调整判定区大小(ms)"

#: rythm_game/pause_menu/PauseMenu3D.tscn
msgid "Are you sure you want to restart?"
msgstr "确定要重新开始吗？"

#: rythm_game/pause_menu/PauseMenu3D.tscn
#: rythm_game/pause_menu/PauseMenuLeft.tscn
msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

#: rythm_game/pause_menu/PauseMenu3D.tscn
#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "确定要退出吗？"

#: rythm_game/pause_menu/PauseMenu3D.tscn
#: rythm_game/pause_menu/PauseMenuLeft.tscn
#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: rythm_game/pause_menu/PauseMenuLeft.tscn
msgid "PAUSED"
msgstr "已暂停"

#: rythm_game/pause_menu/PauseMenuLeft.tscn
#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: rythm_game/pause_menu/PauseMenuLeft.tscn
msgid "Song Settings"
msgstr "歌曲设定"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Previous mode"
msgstr "上一页模式"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Seek Left"
msgstr "向左跳转"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Set Waypoint"
msgstr "设置起始点"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Go to waypoint"
msgstr "转到起始点"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Seek Right"
msgstr "向右跳转"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Next mode"
msgstr "下一页模式"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Previous section"
msgstr "上一节"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Next section"
msgstr "下一节"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Apply latency"
msgstr "应用延迟"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Slow down"
msgstr "减速"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Speed up"
msgstr "加速"

#: rythm_game/rhythm_game_controller.tscn
msgid "Rolling back!"
msgstr "回滚！"

#: rythm_game/rhythm_game_multiplayer.tscn
msgid "Waiting for other players to load!"
msgstr "等待其他玩家加载完成！"

#: scripts/HBSong.gd
msgid "Written by: "
msgstr ""

#: scripts/HBSong.gd
msgid "Vocals by: "
msgstr ""

#: scripts/HBSong.gd
msgid "Composed by: "
msgstr ""

#: scripts/HBSong.gd
msgid "Chart by: %s"
msgstr ""

#: scripts/new_ui/HBUISkipIntroIndicator.gd
msgid "Press "
msgstr "按下 "

#: scripts/new_ui/HBUISkipIntroIndicator.gd
msgid "to skip the intro"
msgstr "以跳过前奏"

#: rythm_game/modifiers/console_to_arcade/console_to_arcade.gd
msgctxt "Console to arcade modifier name"
msgid "Console to arcade"
msgstr "家用机风转街机风"

#: rythm_game/modifiers/console_to_arcade/console_to_arcade.gd
msgctxt "Console to arcade modifier name when keeping hearts"
msgid "Console to arcade (Keep hearts)"
msgstr "家用机风转街机风（不替换心形Note）"

#: rythm_game/modifiers/console_to_arcade/console_to_arcade.gd
msgctxt "Console to arcade modifier description"
msgid "Converts console-style songs to be compatible with arcade controllers"
msgstr "将家用机风格歌曲进行转换，使其能与街机控制器兼容"

#: rythm_game/modifiers/console_to_arcade/console_to_arcade.gd
msgctxt "Console to arcade modifier keep_heartrs property"
msgid "Keep hearts"
msgstr "保留心形Note"

#: rythm_game/modifiers/console_to_arcade/console_to_arcade.gd
msgctxt "Console to arcade modifier keep_hearts property description"
msgid "If enabled, will keep single hearts and convert double hearts to single hearts."
msgstr "启用后，将会保留原本的单滑心形Note，并将双滑心形Note转换为单滑心形Note"

#: rythm_game/modifiers/console_to_arcade/console_to_arcade.gd
msgctxt "Console to arcade modifier sustain_mode property"
msgid "Sustain note conversion mode"
msgstr "长按Note转换模式"

#: rythm_game/modifiers/console_to_arcade/console_to_arcade.gd
msgctxt "Console to arcade modifier sustain_mode description"
msgid "Changes how to convert sustain notes."
msgstr "更改转换长按Note的方式"

#: rythm_game/modifiers/console_to_arcade/console_to_arcade.gd
msgctxt "Console to arcade modifier sustain_mode two note option"
msgid "Replace with two notes"
msgstr "替换为两个Note"

#: rythm_game/modifiers/console_to_arcade/console_to_arcade.gd
msgctxt "Console to arcade modifier sustain_mode hold option"
msgid "Replace with hold"
msgstr "替换为Hold"

#: rythm_game/modifiers/console_to_arcade/console_to_arcade.gd
msgctxt "Console to arcade modifier sustain_mode single note option"
msgid "Replace with one note"
msgstr "替换为单个Note"

#: rythm_game/modifiers/chaos/chaos.gd
msgctxt "Chaos modifier name"
msgid "Chaos"
msgstr "混沌"

#: rythm_game/modifiers/chaos/chaos.gd
msgctxt "Chaos modifier description"
msgid "Good luck."
msgstr "祝你好运"

#: rythm_game/modifiers/hidden/hidden.gd
msgctxt "Hidden modifier name"
msgid "Hidden"
msgstr "后隐"

#: rythm_game/modifiers/hidden/hidden.gd
msgctxt "Hidden modifier description"
msgid "Hides notes a few moments after they spawn."
msgstr "让Note在出现一段时间后隐藏"

#: rythm_game/modifiers/randomizer/randomizer.gd
msgctxt "Randomizer modifier name"
msgid "Randomizer"
msgstr "随机化"

#: rythm_game/modifiers/randomizer/randomizer.gd
msgctxt "Randomizer modifier description"
msgid "Randomizes the type of some notes."
msgstr "随机调整一些Note的键型"

#: multiplayer/lobby/LobbyChat.tscn
msgid "Say something nice..."
msgstr ""

#: multiplayer/lobby/LobbyChat.tscn
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.gd
msgid "Patrons"
msgstr "赞助"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.gd
msgid "Programming"
msgstr "程序"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.gd
msgid "Art"
msgstr "艺术"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.gd
msgid "Music"
msgstr "歌曲"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.gd
msgid "Charting"
msgstr "谱面制作"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.gd
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.gd
msgid "Charting Software"
msgstr "制谱软件"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.gd
msgid "Licenses"
msgstr "许可证"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.gd
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.gd
msgid "License: "
msgstr ""

